特朗普宣布國家進入緊急狀態 應對中共威脅|

HONG KONG

特朗普宣布國家進入緊急狀態 應對中共威脅|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Nov 15, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
410K subscribers

【時事焦點】美國總統特朗普週五（11月13日）給眾議院議長和參議院議長發出一封公開信，指出他已經宣布國家進入緊急狀態（National Emergency），以應對來自中共的威脅。白宮在其官方網站上公布了這封信。

公開信中說：「根據《國際緊急狀態經濟權力法》（International Emergency Economic Powers Act）、《國家緊急狀態法》（National Emergencies Act）和《美利堅合眾國法典》（United States Code），我在此報告，我已頒布一項（總統）行政命令，宣布全國進入緊急狀態，以應對來自中國（中共）的威脅。中共為促進軍事、情報和其他安全機構的發展和現代化，對美國資本的攫取日益增長。繼續允許中國（中共）通過包括發展和部署大規模殺傷性武器、先進常規武器，以及針對美國及其人民的惡意網絡行動等途徑，直接威脅美國本土和海外美國軍隊。」
發佈日期：2020年11月15日
責任編輯：Simon

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：
💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

Lm

對中國 耍君子打嘴仗係冇用架

then ??

又係大妓院

開始俾人架空緊 好撚危